有廢老拆九龍灣連儂牆

有無巴絲係附近？

推

hope he die soon

幫推

拆一貼十，幫手推推

拆一貼十

拆一貼十！

幫推！！

推！

拆一貼十！ 屌你老母

比佢拆，唔好浪費兵力，無左可以再貼

報個警先
雖然又放犯 但警察做嘢喎要

好彩頭先影得切相 拆一貼十！

由佢拆 報警話佢亂拋垃圾 鬥長命